# Привет!
  
Это репозиторий с дотами оконных менеджеров и окружений которые я делал для ютуб канала [**proLinux**](https://www.youtube.com/channel/UCYvMQ4fBOX2kwfJ981cZSPg). Если есть вопросы то их лучше всего в [телеграм](https://t.me/proLinux_tg) задавать, так я их сразу увижу и постараюсь ответить.
  
  
## МАНЫ ПОНАСТРОЙКЕ СИСТЕМЫ:
  
- [```Установка VoidLinux```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/VoidLinux-uefi-install)  
- [```Установка ArchLinux```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/ArchLinux-uefi-install)  
- [```Автостарт и Автологин```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/Autostart_wm)  
- [```Установка Apparmor```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/Apparmor)  
- [```Установка Lutris```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/Lutris)  
- [```Установка Virt-manager```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/Virt-Manager)  

## DOTFILES:
* [BSPWM](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/tree/main/bspwm?ref_type=heads)
* [CINNAMON](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/tree/main/cinnamon?ref_type=heads)
* [DWM](--)
* [HYPRLAND](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/tree/main/hyprland?ref_type=heads)
* [I3WM](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/tree/main/i3wm?ref_type=heads)
* [LabWc](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/tree/main/labwc?ref_type=heads)
* [NEWM](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/tree/main/newm?ref_type=heads)
* [OPENBOX](--)
* [QTILE](--)
* [SWAY](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/tree/main/sway?ref_type=heads)
* [XFCE](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/tree/main/xfce?ref_type=heads)

## ГАЛЕРЕЯ
[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/sway/swayfx_gawr_gura/.img/photo_2023-08-12_18-03-12.jpg?ref_type=heads" width="350" align="center">](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/tree/main/sway/swayfx_gawr_gura?ref_type=heads)
[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/cinnamon/cinnamon_fluent/.img/2.jpg?ref_type=heads" width="350" align="center">](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/tree/main/cinnamon/cinnamon_fluent?ref_type=heads)
[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/bspwm/bspwm_yellow/.img/2.jpg?ref_type=heads" width="350" align="center">](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/tree/main/bspwm/bspwm_yellow?ref_type=heads)

<br />

[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/i3wm/i3_Star_Wars/img/photo_2023-07-07_02-16-38.jpg?ref_type=heads" width="350" align="center">](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/tree/main/i3wm/i3_Star_Wars?ref_type=heads)
[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/sway/sway_fedora/.img/photo_2023-08-18_20-20-20.jpg?ref_type=heads" width="350" align="center">](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/tree/main/sway/sway_fedora?ref_type=heads)
[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/xfce/xfce_tokio_night/.img/src_2.jpg?ref_type=heads" width="350" align="center">](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/tree/main/xfce/xfce_tokio_night?ref_type=heads)

## ДРУГИЕ РЕСУРСЫ:
[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/git_youtube.png?ref_type=heads" width="100">](https://www.youtube.com/@prolinux2753)

[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/git_tg.png?ref_type=heads" width="100">](https://t.me/prolinux_tg)

[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/git_unsplash.png?ref_type=heads" width="100">](https://unsplash.com/@owl410/collections)  

[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/git_coffee.png?ref_type=heads" width="100">](https://www.donationalerts.com/r/prolinux)
